<p>Et oui, le design est arrivé plus tôt que prévu !</p>
<p>J'éspère que les couleurs vous plaisent, si c'est le cas, nous les adapterons au forum pour harmoniser le tout !</p>
<p>En tout cas, je suis déçu de l'attitude du webmaster de ZELDA ELEMENTS qui a semble-t-il changé d'avis au bout de deux semaines... C'est plutôt une bonne chose puisque j'aime bien ce design, pas vous ? Parlez-en sur le <a href="http://www.zelda-solarus.com/www.zsforums.fr.st">forum</a> !</p>